(有片 廣傳) 瘋警闖太古站開槍 1米內行刑式掃射示威者

聽日邊個番工 邊個就係港豬
全民塞鐵封路, 有狗打狗

屌你老母

屌爆你

dklm

蘋果link

死畜牲

廣傳

冇人性

黎緊開始「遊擊暗殺」行動！
專殺 PoPo 家屬！
我地有幾多人跳樓！
佢地就要死幾多個！和返條數！
反正大家遲早都比人拉！比人射眼！
又或者一齊食大獲飯！多個人多雙快！
唔爭在！

有錢既手足！又識入 Deep！
可以用 bitcoin 買兇！唔洗整污糟自己對手！
已經冇咩要補充！